{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601673",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "키다리아저씨"
    },
    "text": "あしながおじさん (키다리아저씨)\\n\n済州市牛島面延坪里1658-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 18:00 , 年中無休 , 72席/部屋:部屋なし , あしながおじさんは黒豚カツと白チャンポンの専門店で、黒豚で作ったトンカツを味わうことができる。 トンカツの中にはアワビが隠れていて健康を増してくれる。 衣はサクサクしていて、とんかつソースによく合う。 白チャンポンは大きさが大きく、麺は柔らかく、スープは刺激的ではない。 ミナミアカザエビ、サザエ、ムール貝が入っていて、スープはさっぱりしていてさっぱりしている。 メニューの量が多くて二人でも十分だ。 牛島のあしながおじさんを訪問すると済州の味と人情が感じられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "あしながおじさんはどこにありますか？",
            "answer": "あしながおじさんは済州市牛島面延坪里1658-1にあります。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "あしながおじさんの営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんは何日も休みなしで営業していますか？",
            "answer": "はい、あしながおじさんは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんの座席数は何席ですか？",
            "answer": "あしながおじさんの座席数は72席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "あしながおじさんのメニューには黒豚カツと白チャンポンがあります。"
        },
        {
            "question": "黒豚カツには何が入っていますか？",
            "answer": "黒豚カツにはアワビが入っています。"
        },
        {
            "question": "黒豚カツの衣はどうですか？",
            "answer": "黒豚カツの衣はサクサクしています。"
        },
        {
            "question": "白チャンポンにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "白チャンポンにはミナミアカザエビ、サザエ、ムール貝が入っています。"
        },
        {
            "question": "白チャンポンのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "白チャンポンのスープはさっぱりしていて刺激的ではありません。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんのメニューは量が多いですか？",
            "answer": "はい、あしながおじさんのメニューは量が多くて二人でも十分です。"
        },
        {
            "question": "あしながおじさんを訪れるとどんな雰囲気が感じられますか？",
            "answer": "あしながおじさんを訪れると済州の味と人情が感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 394
    }
}